中大垃圾許樹昌幾時死全家

12:00 開始 鬧得好爽
你同香港政府都係垃圾黎
死全家啦你

許樹昌
你死全家啦你

屌你老母中大之恥